係咪覺醒既只有學生，上班撚訓醒未

今日戴住口罩搭巴返工
戴口罩既 10隻手指數得哂
你班上班撚係咪未覺醒
咁少事你都唔願做
唔好再話自己係香港人